Hi 你最近好嗎 身體好嗎 Everything Alright?

仲有冇時時去睇mid-night show
仲係咪咁鍾意羅拔狄尼路

已經冇人識